成件事好撚恐怖

半個鐘所有大型forum都上唔到
一上得返連登就見到柴灣果單野
好撚恐怖...